Passenger 出新碟 "Runaway"

Runaway

1. Hell Or High Water
2. Why Can't I Change
3. Heart To Love
4. Let's Go
5. He Leaves You Cold
6. Ghost Town
7. Runaway
8. Eagle Bear Buffalo
9. To Be Free
10. Survivors

Release date: 31st August 2018

Singles

Hell Or High Water (Official Video)

Why Can't I Change (Official Video)

Runaway (Official Video)

I don't want to Runaway trains never get no peace

三首都好好聽

冇人聽passenger

正呀

未聽新歌
不過啲舊歌唔係話唔好聽
但有時真係悶過 Of Monsters and Man
希望今次有驚喜

不過live好正

之前已經上左官網買DELUXE版

hell or high water

Acoustic 都好正

訂左+1

不過好似無咩人講佢上隻碟

Simple song 同 Sweet Lousie好正 young as the morning隻album正好多

Spotify 得runaways,三首都好正。

hell or high water 同 why can't I change 都有wor

鍾意fear of fear 同 holes

係bo 要search 先有 thanks

Home好撚正 每晚訓前必loop

all the little lights呢 ?

個隻收得太埋唔找啦 幾百隻碟唔知點搵

whisper2我食炒價ebay買 貴撚到

Passenger!!!

知音啊！！！！
仲未J完 the boy who cried wolf 呀！！！！

買左本whisper 封面notebook唔捨得用

我食炒買左隻all the little lights deluxe版

有acoustic個款？
btw邊條友咁無聯每個cm都負皮

無聊

多左隻acoustic cd

scare away the dark

唐老鴨

個時依個好似唔洗炒都買到wor

呢隻近排買

聽下先

Push

Mike

好鐘意佢D COVER

fast car

4th single preview

“Heart to Love”

有冇巴打上年有去麥花臣睇佢

就出

已出貨

有呢套野

我官網買左碟咋 定送埋？

外國某store訂deluxe版送 限量100套 有親筆簽名

你買左？仲有冇？

一早冇晒

我都唔知有,係咪TARGET?

邊個仆街前面啲回覆每個都負皮

係咪postcard 黎

類似即影即有嗰啲相

限量box set好撚正呀
訂完碟先見到

本身無諗過買碟 聽完hell or high water忍唔住狗衝

今次隻album好正wor , roadtrip聽一流

今日收到

正呀
佢直係清泉黎

好撚正

a man with a guitar

幾時做第2季?

好想快d聽哂成隻碟既歌

Spotify有得聽了

I love Mike bb

呢首好正呀

Hell or High Water仲係一套戲既戲名
推介，高汁

survivors
he leaves you cold
eagle bear buffalo

留名 晏啲再聽

Why can't change
Heart to love
Eagle beer buffalo
He leaves you cold
Survivors

本來覺得ghost town普普通通 但中間段弦樂太好聽

To be free同survivors可以連住聽

全部都正 除左let's go同ghost town我覺得麻麻

Let's go live版好聽d

原來有咁多同好

Survivors真係好撚正

今晚youtube有得睇live show

I Love Mike BB

收到貨

LIVE啦

成隻碟唱哂

全部新歌

完

完了

有得睇陣都好好了

Ghost town my favourite

正撚到

今晚扑野夜唔夜夜唔夜

我覺得ghost town好正

When I start feeling sick of it all

第一次聽到入弦樂個位即刻停曬手上既野合埋眼聽

Eagle bear buffalo 個mv

去左mike既concert 正到痴線